FACEBOOK 騙徒 (純粹助手㩒錢，非常簡單 薪金兩萬8至數十萬不等)

呃得個幾舊水,仲衰過賣波料

老嘢先玩facebook

好似握左好多人錢？